[懷舊JJ插沙] 找PC Game 1995~2000 回合制 奇幻風 日系

故事一開始講個主角(物理職) 唔知咩事暈咗
然後比個法師救起 印象中其他角色會叫佢做"老師" 比主角強N倍
好似仲有隻寵 記得唔太清楚
打到中間"老師"好似會變反派
太耐之前 又冇爆到機 想搵返黎懷下舊